點解人俾狗咬一定係人有問題？

狗永遠唔會主動咬人，一定係有人挑釁佢，
人有癲佬點解狗唔會有癲狗？

油塘三家村近石礦場d野狗係好惡，話明野狗，為保家園對入侵者佢真係會同你客氣？

班動物撚不嬲都係咁㗎啦

個wai chan係第二個fb goup見過
痴痴地

D狗撚都痴痴地
人行過比狗咬
可以講到個人唔啱咁

最岩就食撚哂d狗

D狗撚真係弱智 我試過就咁行過咩都無做就比個玩具貴婦咬 好彩個狗主賠返條褲同睇醫生錢我

如果狗咬你，咁你就咬翻佢啦，打和

比唔到反應 根本唔會預隻狗會咬我學D狗撚講 我又無挑釁佢

根本狗就係狗 智慧係低 話佢係人類最好既朋友就on9

細個行山比狗圍，兇狂叫囂，嚇到瀨屎
之後有村民出黎用掃把一野毆到其中一隻woo woo 聲掉頭走先冇事。
真係想同啲狗撚講，唔係隻隻狗都好似你地啲寵物咁架

狗撚唔死都冇用，養埋D畜牲當係自己個仔，仲要迫其他人接受佢，同佢一齊當D畜牲係人咁看待
養埋D大狗又唔肯幫佢戴口罩，又話戴口罩好慘，出咗事又賴人搞鳩佢隻狗
最好以後領牌首先要主人同隻狗一齊絕育先可以申請，廢事D狗撚ON9思維禍延下一代

咁快啲叫你呀媽買個口罩俾你啦

當一隻狗衝過黎第一下反應一定係起腳
但就會比人話你虐畜
大佬我都會驚

狗撚係痴鳩線

話咁快就有得撚狗

養大狗出街唔 綁帶個啲真係on9

將D野狗，流浪狗，咬過人既狗，一車車送上大陸

門高狗大，支那人思想，帶出街似天子出巡，覺得自己威D，要人讓路迴避